點解我老豆咁有米都要返工

有冇人話比我知

你返定佢返？

Both

唔返工點有米
做老細都要返工啦